[柒事傳千里]黑狗高買單野已經傳到去日本

すぷーとにっく
2 hours ago
警察が金も払わずコンビニから飲み物とってたらしい

tui

可惜香港大台唔會播

要大台播黎做乜
一路都係打國際線

日本警察做啲咁嘅野切腹都唔掂

推

話時話幾多秒講

搵唔到，係咪留言

應該係啦，不過條片係twitter都炒得好熱

香港黑警， 快d 自殺死

大台播完,藍屍會話 嚴正執法緊邊到得閒俾錢

以前發生過SS人地仲偷人地錢都試過
btw日本真係黑警SS到，連銀包都要搜，逐張卡慢慢睇